{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026591?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 씨랜드 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンションを除いては、ペットと一緒に予約した後、入室が拒否される場合もありますし、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用時、施設物に毀損や紛失があった場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具として個人的に用意したグリル、炭、電気/電熱器具などは搬入が禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用の際の予約特典としてバーベキュー場や共用バーベキュー場が使用でき、駐車場も可能です。 約125坪の駐車場が用意されており、便利に駐車することが。 ペンションは海水浴場の近くに位置しており、鳳浦海水浴場が目の前にあります。 周辺には近くのスーパーマーケットやコンビニがあり、便利なショッピングが可能です。 代表的な観光地としては、乾鳳寺、花津浦、松池湖、雪岳山、ボンポ海水浴場、ボルポ海水浴場などがあります。 ペンションではお客様が食べられるサンチュを家庭菜園に植えてあり、バーベキュー利用の際に必要なだけ取って召し上がってください。 ただし、調味料は提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションを除いては、ペットと一緒に予約した後、入室が拒否される場合もありますし、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、施設物に毀損や紛失があった場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具として個人的に用意したグリル、炭、電気/電熱器具などは搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表の問題があった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際の予約特典としてバーベキュー場や共用バーベキュー場が使用でき、駐車場も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "約125坪の駐車場が用意されており、便利に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しており、鳳浦海水浴場が目の前にあります。周辺には近くのスーパーマーケットやコンビニがあり、便利なショッピングが可能です。代表的な観光地としては、乾鳳寺、花津浦、松池湖、雪岳山、ボンポ海水浴場、ボルポ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる食材はありますか？",
            "answer": "ペンションではお客様が食べられるサンチュを家庭菜園に植えてあり、バーベキュー利用の際に必要なだけ取って召し上がってください。ただし、調味料は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 878
    }
}